招人組隊打clash

實力不限 最好廢d志在參與果d

鍋5 場均kda唔過1
鍾意玩屁孩英 ok?